成條路計，彌敦道長啲定英皇道長啲？

兩條路好似差唔多長咁